被帽pt2

呢幾日瞓得唔好，幾日加埋都係瞓得個兩三個鐘！喺度諗到底女人係想要啲咩呢？當愛情變成感情，係咪代表一段關係嘅結束？

Strong post lm

係，請立即分手

個個女人唔同 隨年紀思維都唔同 愛情變感情=安穩 對於想結婚嚟女人嚟講係開始 對於鍾意新鮮感嘅女人係結束

Btw唔好意思樓主借個位

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

咁撚仆街嘅係 可以一晚變成第二個人

樓主真係開2

因為有好多故事想同大家分享！我諗講出黎會好過啲

樓主分享下個故事+後續

驗DNA先啦樓主

我記得佢曾經講過：我利用小朋友綁住佢，過得好唔開心，之後我就講，你可以出嚟做嘢㗎，如果你唔想湊小朋友返學放學，可以叫屋企人幫手，又或者我收工返嚟都得！

想講就講 撐你

分手要恨

最後佢同奸父一齊？
老雞是沒有人要的

Lm

加油

嗰日奸夫淫婦夜晚打電話嚟傾，我就話：你係佢邊位，佢話：我係佢朋友，我就話：有咩同搵律師同我講，佢就話：依家係關於你個小朋友，之後我就話：一定係我嘅咩？可能係你嘅喎，之後個姦夫就冇出聲，個臭閪係咁bbbbbb，我就收咗線瞓覺💤過咗一陣間個臭閪帶咗三隻popo上嚟屋企搵我，原來係唔敢自己上嚟執行李，執咗少量嘅衫就走咗，順便叫popo轉介去社工，最後去咗邊我唔知，原本諗住今日上律師樓搞，上去之前特登打咗電話俾佢，問佢肯唔肯簽，突然之間又唔肯，因為贍養費傾唔掂，佢想要5位數一個月，而我打算提供四位數。結果今日又離唔到。

睇到火撚滾 成萬一個月？ 叫佢做雞算啦仆佢個街

之後我就執下啲嘢，發現原來佢早就開始將啲貴重嘅嘢拎走咗啦，例如屋企人結婚嗰陣俾咗好多金器佢做嫁妝。

慘到仆街，樓主加油

上水表示keep住睇
樓主随便呻

之後我又打咗俾佢，問佢係咪一定要五位數，點知係我小朋友聽，佢話：爸爸，你響邊度屋企呀，我響xx屋企，之後我就話：我接你返嚟爸爸度好唔好？佢好開心大聲講好，果一剎那就知道我自己要做咩，叫佢俾個電話媽媽聽，我同個臭閪講：而家我要返個小朋友，我唔想佢跟住你，你可以唔使俾錢都得！我會叫屋企人湊，佢就話：哈哈，你唔係話個小朋友唔係你嘅咩？仲要？我就話：我宜家唔理係咪我嘅都要了，佢就話：唔得喎，你同我社工講啦。就收咗我線⋯⋯

貼條臭雞出黎警世

真定假呀。。咁撚臭閪都有

樓主驗咗dna既話如果個女唔係你咁對你打官司有冇幫助

好撚串喎個八婆

咁撚串，乜女人黎架

No

佢出軌點解仲要俾瞻養費佢

樓主當初點會同呢個極品結婚

Sor, 佢唔覺得自己出軌，話我冇證冇據，仲叫我同佢地兩個道歉唱衰佢，唔係嘅話民事索償我喔

盲撚咗

香港好似老閪都要俾

幫小朋友驗左DNA先
就算你今日唔驗, 心入面一定會一直有個迷
如果真係奸夫既, 問下律師可能可以幫你爭取多啲野

做咩仲比錢佢

利用小朋友綁住佢，過得好唔開心

前妻講得出呢句
而家攬住個小朋友
似唔慌正面嘢......

幫咗MK妹埋單？

如果個小朋友冇血緣關係，點解仲要比錢隻臭雞。
就算幾唔開心都好，都唔係一個出軌理。

巴打加油 呢度好多人會支持你

我都想問 到底男人想要d咩
又係一齊幾年變左感情同我講淡左

樓主加油

玩大佢啦 一蚊都唔好比佢

樓主撐住
老套d講句
時間會沖淡一切
加油💪🏻

淡就一定會淡，係佢未玩夠姐

支持樓豬

個女人衰得黎好恐怖
巴打你係好男人
希望你早日走出傷痛迎接新生活

第一 條女擺明食住你
唔撚好再諗養埋小朋友住
驗埋DNA當收養
呢個係後事

最主要唔好比條垃圾香港女人
反客為主變左你係做錯事
有咩資格佢要幾多錢
個小朋友要幾多個官判

第二
唔好唔用律師，法庭去解決
因為你咁on9係唔會夠佢班mk朋友，姦夫玩
分分鐘你屋企人買比你層樓都無埋

你而家要做係搵證據證明佢出軌通姦
而唔係處理感情問題

男男女女都有呢個問題，時間耐咗就一定淡，除非本身係好夾，大家有共同興趣話題，日日都覺得好新鮮，否則都要面對淡咗呢個問題
男人最想就係新鮮感囉.... 要每日都畀到佢岩岩拍拖嘅感覺先會對你死心塌地

其實唔心定嘅人都有嘅通病

我比人帽三次，我都原諒過 睇下您要d 乜同對方肯定未

痴撚線 5位數 真係正臭閪嚟

岩呀，條八婆格咁撚衰，自己錯仲可以講到你唔岩。一定要搵律師，便宜女唔撚好要

派帽仲要求5位數贍養費？叫佢食屎啦

留名

會唔會係你忽略左屋企而自己都唔知？

所以出軌無問題

樓主 過來人 女人變撚左心就唔駛 唔好扮咩情聖有情有義 咩撚都俾晒佢 你過多1，2年我包你後悔

記住3句我教你 錢，錢，錢
其他咩都唔駛理 但要有技巧 條笑閪一定好了解你睇撚住你黎食

係咪唔主動離婚就1蚊都唔洗比

女人真係好賤

分居兩年 可以單方提出離婚

屌，睇字都嬲
姣婆遇著脂粉客，咁乸真愛咪叫件契家佬娶入屋囉，鬼唔望有人埋完單再飛個女人，樓豬慳返贍養費，戇鳩鳩5位數字吖嗱，會放低個細路連爆3日房嘅人，拎咗你啲錢都唔方會駛喺個小朋友度

個仔如果唔係自己既話 應該可以一蚊都唔洗俾？

仲夠膽死要成皮野一個月 佢真係唔知醜㗎喎

條女9撚到
派帽比人仲想要成皮一個月 十蚊都比多你啦臭閪

你聽佢up啦
無證無據
你叫佢拎出去問下朋友，咁叫唔叫有證據啦
佢講黎呃自己咋呢d說話
邊有陪審員會信呀？

如果個b唔係自己既，個官都判咁多，咁無野好講

有介紹？

有出軌証據之後

記得驗埋個女dna
要有心理準備

千祈唔好俾5位數
佢理虧

一係就叫佢比返個女你養 打官司

同埋一定要請律師
我覺得樓主唔多善辭令
呢d唔好慳啦你又唔係搵得少

連登仔諗野係咪要非黑即白？

樓主要堅強

如果驗完個女唔係佢算唔算出軌證據？

樓豬 醒少少 一蚊都不能讓
女人變左心唔會回頭 加油

建議樓主約佢出黎一五一十話傾膳養費又好乜都好
出咗黎之後
平心靜氣咁去問佢
“既然都離婚不如坦坦白白講返咩事”
“幾時同個契家佬開始”
“持續咗幾耐”
eg呢啲引導性問題
總之搵方法諗定啲問題引導佢間接承認出軌
你搵方法錄音又好乜都好(前提係個肯定契家佬唔係佢身邊)
錄低做證據

唔好俾佢拎到位入你唱衰你或者上庭對你不利先係首要嘅目標
咁樣先係最幫到自己

由上個po屌你15/16
到依家見你開始似返個男人
希望你唔好衰收尾輸俾個個臭閪
振返夫綱
重新出發

首先要決定小朋友嘅未來，其次先係錢

而家已經攤左牌，分咗居，仲搵乜撚私家偵探?

直頭係

忽略左大家唔討論下? 一黎就直接出軌

係女人鐘意做錯就拉埋人地落水, 大家都有錯打和啦super。

而家要做係驗DNA，驗咗先諗下爭唔爭，同佢講咁多野冇用架啦，有咩事就搵律師解決，唔係好明樓主點解寧願踢爆佢偷食都唔去驗DNA先，btw最好搵多啲佢嘅黑材料同黑歷史，有助你爭番個女

如果條臭閪仲唔係大年紀既 分分鐘唔駛比 最多分你現有資產
層樓無佢名 ，都有機會要分，但可能只比一次就完左件事

祝你好運喇 巴打

通姦只可以用黎做離婚原因，其他野唔會考慮佢通唔通姦。但你用通姦離婚 可以寫埋隻狗公既名落去，永遠紀錄在案！

想知之後點

每月要比幾多隻臭雞

ching 會唔會驗dna.

得個知字

女人真係恐怖
綠完你仲要你繼續養佢

影衰曬女人

巴打加油

我係你就拖 唔離婚 錢又唔洗比住
分居到2046 先算
佢唔急你急咩 慢慢玩謝佢
等到奸夫埋單贍養費都唔洗比
如果奸夫唔要佢到時無人無物再離婚打擊佢
不過驗dna先

係呀一於分居到2046
女又照溝
又唔一齊住
又唔使畀錢養佢

突然間發現一個好有趣嘅地址：天水圍天頌E座頌碧閣，有冇巴打住個頭？幫我睇吓啲樓價平唔平？

仲有無下文

一齊聲討死臭西

樓主撐你 講出嚟會舒服啲

真 吹到啤一聲 順便轉移下D身家

屌咩綠左人仲要屈你成萬一個月？

因為平時我都俾開差唔多價錢家用

問佢拎番轉頭 小

打官司拖住先 咪撚俾我係你去一個仙都唔會益你 移民走人

其實屋企人問過我走唔走，佢哋移民錢已經交咗，但我真係好撚鍾意香港！我就冇交，加上特朗普依家停晒啦。

個契家佬住址？
我都係住附近

嗱我冇講啊，我只係想知個樓價平唔平姐，佢哋已經知道呢個Post存在，所以我講嘢都會小心啲，費事俾人話我喺度上網賣慘。

近年400幾萬左右（綠表）

多謝你回答我問題

大西北，佢聲稱話朋友介紹

上個post好似起到條仔係大6喱
賤雞都係？

我都唔想透露太多佢嘅嘢，始終係小朋友媽媽。以後都要生活嘅

總左驗下小朋友dna先la
唔好蠢第二次

我都唔係好想去驗，害怕面對現實，始終頭嗰幾年大家都好開心咁過，冇愛情嘅話大家都唔會係一齊。

有陣時無知都係一種幸福
巴打你同你小朋友係咪感情好好?

咁始終同媽咪好啲，因為佢平時對得多過我

巴打加油
千其唔好心軟

講立即離開呢種女人， 佢同人上床做愛果陣都冇諗過你會傷心。 呢種淫女會有報應

喂臭閪：唔問其他人意見唔通問你意見牙？
on9少陣啦
我話你知啦，我同你情況一樣，都係老公搵錢唔撚使做
玩還玩，flirt還flirt，我就唔會成個on9咁玩到上床仲要畀老公知
咁大個人真係無撚腦
我就放長雙眼睇下邊個幫你呢種個閪 cheap到咁既女人埋單

家家有本難念的經，一言難盡啦，工作上也有，生於斯長於斯，我記得同佢12年識，14年結婚，16年生小朋友，到上年啱啱好過7年之癢，本以為大家都會繼續，點知...
如果我要走，應該早就走咗啦（因為好早之前已經收到NVC寄過嚟嘅notice of immigrant visa case creation)依家諗返轉頭會唔會當初我決定放棄香港一切一齊走，去到果邊又會唔會有另一個唔同嘅結果呢。

身為女人話你知
佢個心未定就係未定
無撚得救的
你見你踢爆左佢出軌之後，佢d反應幾咁涼薄，你就應該睇清楚呢個女人個心係用屎做
總好過浪費多過七年，先發現原來佢唔係the one

啱呀，佢話自己好鐘意去旅行嘅人，唔鐘意俾人綁住，佢要做返自己開心啲喔

要返自己自由，但又要你畀咁多錢佢
只想要利益，不想要責任
唔好心軟

係呀，憑乜嘢我咁辛苦返工搵到嘅錢俾你同其他男人風流快活？咁我都算啦，分分鐘之後又好似之前咁放低個小朋友唔理，呢下真係忍唔到！

多謝絲打介紹！而家我就係等社工電話睇吓想點先，證據我會保存好晒，敵不動我不動。我係擔心小朋友咋，佢話佢情緒好唔掂，返學又唔知點！又唔俾我見佢。

我連續兩日都響門口等咗個幾鐘都見唔到。我都唔點可以點做啦

得閒睇多幾本 evolutionary psychology 嘅書, 如果唔係遲早又會奶嘢，結婚前實聽過人話婚姻係男人墳墓，點解唔聽？ 你應該慶幸你係香港，喺外國啲離婚庭，膳養費，child support 會令你想自殺，如果依排失業俾唔起膳養費同child support等坐監啦，坐完有案底又搵唔到工，又坐過。政府幫你俾，你變咗owe 政府 back child support,唔清條數連車牌都可以沒收，揸Uber 你都無機會。 你話簽婚前協議書咪ok 囉 ? 大把離婚庭當婚前協議書係廁紙🧻結婚十年先離婚你基本上要養條臭閪成世或直至佢搵到下一條水魚同佢結婚，仲要maintain the lifestyle she is accustomed to。好多時一話要離婚，法庭就話屋車留返俾個臭閪同小朋友,你自己出去搵屋租同搵律師啦，你要負責埋隻臭閪嘅律師費。條路自己揀，仆街唔好喊

知道

財產係咪一定要分俾條臭閪,有冇辦法套現物業之後移民（BNO LOTR)

點解唔post出黎，大家心知肚明呢種人渣係守制度保護

今日咩情況呀！！！

多謝關心，我還安好！寄情於工作，也時常反省緊會唔會係因為我之前真的做得唔夠好，唔夠take care。

對佢唔夠好佢唔溝通？
小朋友佢有份生，又話綁住佢
一段關係望返轉頭，就好似寫完文改第二次，總有野可以做好d
但唔係對方做賤野既藉口

加油樓主

我要講嘅都表達咗出嚟，希望佢收到。

多謝，我只不過係一個普通人，希望大家唔好起我底😂

樓主加油
最起碼我地睇到你語氣同態度平和得黎係解決件事

希望唔好搞到咁肉酸 好黎好去咪算
話晒係人地老母 亦都係曾經枕邊人

啱，好黎好去！若，人生若只如初見，多好。

天佑我的愛人，給她永遠笑聲並常對她偏愛。

加油樓主

上個星期六終於俾我同個小朋友見面，我特登留低咗個小朋友響屋企過夜，直接到星期日晚先送佢走。好心痛，個小朋友瘦咗好多，好多日冇食過住家飯，我就立即去買平時鐘意食嘅餸煮俾佢食，食得好快，好乖，同佢玩，沖涼，刷牙，手洗佢嘅衫，情緒問題也好咗好多，不過終於冇以前咁多笑聲，佢之前係一個好鐘意笑嘅小朋友，希望佢快高長大。

驗咗dna未?

加油呀樓主

佢話唔想驗

發現咗奸夫新電話：59893020

你之前見佢個陣個頭係咪短金毛

我其實未親眼見過佢，你識得？

突然有update

得閒上嚟吹吓水幾好啊

樓豬最近心情如何呀？

認真呢
你前妻是咪黑色長直髮

心情平復咗好多

係？你又識？

小朋友有無覺得唔習慣或者好多問題問你？

有呀，情緒有啲問題

兩個都唔識

趁聖誕節多啲陪吓佢玩

我都想啊

而家小朋友跟你定佢？

但應該見過
可惜你未見過個男人

跟佢

係邊度見過

咁你一星期見一日？

暫定係啦，有時間我會見多啲

家品店
我有睇過你post 1
嗰陣見到心諗直覺覺得係
因為女人、男人、一個細路女 符合
而且手拎住張床褥/枕頭？
唔知係咪搬過去住
但我理性覺得唔係
髮色唔同 又唔同樣咁濟
如果係真既話 幅相根本唔會認到個人
唔知係咪你放左佢個樣佢走去染啦

買好聖誕禮物未啊

你個意思係見到佢哋三個拎住啲嘢？據我所知應該唔係，冇拎枕頭嗰啲嘢，而且姦夫唔會接收有小朋友一齊佢，應該佢自己一個先會接收。

有啊，絲打結咗婚未啊

未呀 不要再說了

淨係男人手上拎住袋野

食完我個花生🥜之後，要三思呀😂

應該唔會咁好人，我估。

咁又無咁爛玩 最多上黎9up吓

大家咁話啦

巴打都幾樂觀

最衰你未見過個男人
唔知佢係點既樣

冇得唔樂觀㗎，生活始終要繼續嘅。前面仲有好多靚嘅🌲等緊我。

上個post有樣啊

或者你前妻有無
類似呢種
D毛吉出嚟既白色絨毛冷外套？

佢冇呢衫

咁......可能真係唔係

呢個真

上面圖唔岩，如果係呢種衫既白色呢，雖然應該唔係

呢隻都唔係

三個特徵都唔係😂

又撻Q
不過呢個係另外嚟
個女人前面束帶抱住個小朋友
個男人企側邊同上個post
幅相真係有8、9成似

可唔可以透露間家品店喺邊頭？😂

你tg仲係咪wtu2201

改咗，我加你？

hsudh5599

有個好心嘅網民幫我做咗個好靚嘅傳單，歡迎大家轉發。

頂住呀巴打，帶帽真係人生最痛，不過捱下捱下傷痛會好嘅

而家好咗好多啦，多謝巴打。

姦夫住居屋又養狗，如果有人投訴下出張律師信，佢間居屋唔知會唔會俾人釘契呢。唔知佢點選擇呢，係要隻狗定係要間居屋呢？諗起都開心！

依家肯比個女跟你未？

No ar

更新下：前排佢過嚟攞啲嘢走，無意中發現佢嘅通話記錄，原來一走日日打幾個電話俾姦夫，有個仲夜晚一點幾，仲特登同人個平安夜聖誕節Boxing Day去睇燈飾玩，真係失望，失望嘅係以為佢會改，原來係唔會。到冇錢啦，就識得搵我話我冇錢。一齊嘅時候，話我當佢係工人，利用小朋友綁住佢，控制佢，話想要自己時間，終於等到小朋友返幼稚園就去上網識其他人，聲稱話一齊行山，打麻雀，唔返屋企瞓，日日掉低個小朋友俾我屋企人接放學，自己就玩到夜晚黑唔知幾點先返屋企，仲話我唔理我個小朋友，唔氹佢瞓覺，仲反話我個小朋友冇份嘅，又話突然之間有個男對自己好，就好難唔同人哋一齊，我問佢：點解同人哋上床，自己老公又唔係唔得，佢同我講係心理上要求，並唔係生理上唔滿足。哈哈，一個女人如果肯同異性去食飯/拖手，一定係臭閪！因為係人都知男人想點，好嘅女人都會拒絕/迴避，而一舊壞咗嘅肉的確係好多烏蠅過嚟食。咁多年嚟我出去番工，佢都冇講過一句話老公你辛苦啦！你決定要所謂拖過手嘅朋友/做雞嘅姊妹/麻雀/自己嘅自由，當我傻仔咁！而唔要我呢頭家！咁就唔好怪我絕情！

樓主 知道你一定好傷心，希望你可以快啲move on到，唔好等佢變，佢唔會的，加油呀，世界上仲有好多好女人架！

樓主 好彩你醒覺得早 唔洗同個臭閪念舊情㗎
佢不仁 你不義呀

女人係雞來 唔好咁唔開心諗咁多

啱呀，生活依然要繼續

初一十五

啱聽

巴打走出陰影未啊？

放啦，放咗上嚟你個心會舒服啲。信我！

回心轉意？唔撚係呀？

變咗心仲點樣回心轉意啊巴打

真係難啲喎巴打，就算佢肯，你係咪真心可以原諒佢？新入邊冇條刺？唔好傻啦

咁撚忍得，我忍唔撚到

個男人拋棄佢有可能

到時人又冇，年紀又老，錢又冇，就會返嚟搵你

將心力留喺小朋友到好過

我都想，但係咁多年感情真係唔係咁易放低

屌到厭，下下中出，返嚟搵你你都仲接受到？你唔係咁忍得啊？

幾多年呀？

師兄就講得啱啦

越講越覺得對仔女有個咁嘅老母真係好羞恥

以後等啲小朋友大個，慢慢同佢講啦，佢一定會企係你嗰邊屌柒個臭閪。

我相信佢都係講事實姐，應該唔會加鹽加醋嘅

咁都好，女人仆街起上嚟咩都做得出